Overview
========
 โปรแกรมคำนวณ ค่า ดัชนีมวลกาย(BMI) ผ่าน web application


Features
========

- แสดงค่า BMI
- บ่งบอกสถาวะ
- ข้อควรปฎิบัติ


Use cases
=========
 -ใส่ น้ำหนักและส่วนสูง ของบุคคล
------------
* สามารถใส่ค่าซ้ำได้ทันทีเพื่อแสดงผลการทำงานใหม่

* เมื่อแสดงผลลัพธ์จะบ่งบอกข้อควรปฎิบัติในสภาวะนั้นๆ